FIFA 18 d1 pro club 招高手

上屆vpl銀杯亞軍

主打442陣式，傳控為主
現缺:
LM/RMx1:助攻助守，拉邊為主進攻，傳球要快
左/右閘x1
神龍x1

日日開波，開波時間22:30 - 01:00，最好能常on

會打比賽，已報hkvpl，新手免問

有意者請TG:Joewanheha
申請試腳時請順便報上
第一位置
第二位置
前球會

thanks